你地有無諗過可能會面對更恐怖嘅對待

運動去到依家，我地面對嘅不公平不公義嘅對待已經去到好嚴重
黑警：亂打人 私刑 性侵犯 （可能強姦）（可能殺死市民）
鄉黑、藍屍：亂打人 斬人 非禮

而家都已經咁癲法

但根據破窗效應，而佢地做嘅野係無後果
事情發展落去其實好大可能會更嚴重

魔警隨意捉人打，捉返狗屋私刑性侵
大量愛國分子、中國人係街隨意殺人放火，姦淫擄掠

我希望只係我想像力太豐富
我唔希望會發生
天佑真香港人！

P.S. 到時你唔可以再有道德底線，因為你同身邊人都可能會受到慘痛經歷甚至死亡

預咗

我唔覺得好多香港人有

麻木我地，令沉默變成大多數人嘅選擇，應該就係佢地嘅手法之

btw唔好意思阻阻你，可唔可以幫手諗下？
[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror

佢地係咪要身邊人出事先會醒

咁多ff諗失敗左會點不如諗點先可以成功啦咪開post 散播白色恐怖啦屌你，打仗最忌擾亂軍心

係要有心理準備
唔好到時發生左就得個驚字

我最後都講左，到時唔好再留咩道德底線，你知點做啦

我地已經冇得返轉頭
唔行前路就得死路
一輸就係200萬人集中營

其實係700萬
到時中共港共理得你藍屍黃絲，全部都要死

呢個真
班藍屍以為自己係共產黨有STAKE
一定係連之前比班藍屍個份都一次收埋

左膠又放負

一齊放棄好唔撚好 ? 屌你老母

藍屍都憨鳩鳩，養虎為患
真係蠢撚到

睇埋最後一句啦
香港人係差道德底線

呢個好似唔係失敗之後, 係戰爭期間常有發生

得閒可以研究下南斯拉夫內戰, 塞爾維亞對付其他種族乜9招數都出齊 (你想像到都有)

想知運動失敗會點?

只可以話 裝睡的人不會醒

後果咪私法制裁囉，
玩私刑後果係香港人都會私刑返佢地，
依然咁多示威者在暗，你估真係唔會報仇？
假設女朋友被人姦左，條仔真係博左條命都會報仇啦。

我地真係要fight back
落場睇到好多人有少少事就自己走先
係街見到有狗搞市民又掂行掂過
黃絲一定要團結，見到手足有事一定要出手

睇新聞都咁多手足出事，但到宜家都唔多有報仇
我覺得真香港人內心太善良

咁多示威者俾人打到重傷, 港女被非禮加懷疑被輪姦, 有邊次有私刑返佢哋?

如果我地輸咗就會咁
都可以話係場運動既推動力

我覺得十月一號個日一定會超越我地想像

藍絲， 中立 有心理準備 ，香港人會被滅族

暗黑兵法劇本 出沒注意：

沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者嫁禍衝擊
內部分化示威者、
酷刑凌虐威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑企圖瓦解前線、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
市民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派 賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、
學季始開，拖延 分散 擊破、
白色恐怖、清除異己、染紅香港
拖字訣 雨傘結局 ⋯大追捕 清算開始